{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100646",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페오버랩 순천신대점"
    },
    "text": "ベーカリーカフェオーバーラップ順天新大店は順天新大地区グルメ通りとカフェ通りに位置しています。 ここでは、おいしいベーカリー、デザート、手作りケーキをお楽しみいただけます。 オーバーラップは旬の果物を使用し、柔らかくておいしい生クリームケーキを多様に用意しており、順天ではオーバーラップと生クリームケーキがつながっていると考えられます。 当日の生産と販売に集中するベーカリーは、人々に良い味を提供します。 オーバーラップ新大店は、資格のある専門バリスタのみで構成されており、おいしいコーヒーと親切なサービスを提供しています。 使用するコーヒー豆はダークチョコレートの甘さとナッツの香ばしさ、良いボディ感が絶妙に調和し、高級感のあるコーヒーを作り出します。 オーバーラップは、プレゼントに適したケーキ包装も提供しています。 高級感あふれるラッピングでギフトの品格を一層高めてくれます。 ここはウッドとホワイトの調和を成したインテリアで楽な感じを与え、団体席とベビーチェアが備わっているので小規模の集まりにも良いです。 毎朝焼き上げる新鮮なベーカリーと良い材料を使用して作った手作りケーキで、特別なお茶一杯の時間をプレゼントします。 オーバーラップ新大店は順天新大地区カフェ通りとグルメ通りに位置し、「新大オーバーラップ」または「オーバーラップ新大店」でナビゲーションで検索すると簡単にアクセスできます。 ここは新大地区黒門の向かい側に位置しています。 新大CGVでは様々なドリンクを提供し、価格はドルチェラテ(オーバーラップラテ)が6,300ウォン、アメリカーノが4,600ウォン、カフェラテが5,500ウォン、バニララテが6,000ウォン、いちごヨーグルトスムージーが6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーバーラップ順天新大店はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "オーバーラップ順天新大店は順天新大地区のグルメ通りとカフェ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ順天新大店では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "オーバーラップ順天新大店ではおいしいベーカリー、デザート、手作りケーキを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ順天新大店の特徴的な商品は何ですか？",
            "answer": "オーバーラップ順天新大店の特徴的な商品は旬の果物を使用した柔らかくておいしい生クリームケーキです。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ順天新大店ではどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "オーバーラップ順天新大店ではダークチョコレートの甘さとナッツの香ばしさが調和した高級感のあるコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ順天新大店はギフトの包装も提供していますか？",
            "answer": "はい、オーバーラップ順天新大店では高級感あふれるラッピングでギフトの品格を一層高める包装を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ順天新大店のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "オーバーラップ順天新大店のインテリアはウッドとホワイトの調和を成しており、楽な感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ順天新大店はどのような場所にアクセスできますか？",
            "answer": "オーバーラップ順天新大店は順天新大地区のカフェ通りとグルメ通りに位置し、新大地区黒門の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ順天新大店は毎日何を焼き上げていますか？",
            "answer": "オーバーラップ順天新大店は毎朝新鮮なベーカリーを焼き上げています。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ順天新大店はどのようなケーキ包装を提供していますか？",
            "answer": "オーバーラップ順天新大店は高級感あふれるラッピングでギフトの品格を一層高めるケーキ包装を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ順天新大店でのドリンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーバーラップ順天新大店でのドリンクの価格はドルチェラテ(オーバーラップラテ)が6,300ウォン、アメリカーノが4,600ウォン、カフェラテが5,500ウォン、バニララテが6,000ウォン、いちごヨーグルトスムージーが6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 622
    }
}